[有圖] 老鼠安就食黃心穎，我今晚就食黃心梅！

以為你話王一梅

食叉燒